辦公室派利是都參透到好多野

未婚打工仔最期待當然係一年一度拎利是環節，除左老細封開工利是外，同事之間派唔派利是都係一門學問

1.唔少同事都會自動波見到就俾利是，咁當然會講返恭賀說話 （因為派利是唔係必然，特別係唔太熟果d）

2.有d平時同你有講有笑，公事上都有接觸嘅，真係可以唔派 講真 其實無人貪你10蚊20蚊，但唔識做人係死罪，意頭野都係想大家開心下

3.有d屋企有唔開心事發生左，好識做會派朱古力俾大家，起碼俾人知道唔係特登唔派

都係果句啦， 新年派利是開心野黎， 但都唔好特登去R利是

根本就唔想拎，逼住要講啲恭賀說話

我而家就咁講多謝就算

人地行到埋黎 我都會講句身體健康嘅

屌啦星，去屙個尿姐
隔離team manager 過黎派利是，我miss 左

封幾錢，派唔派，派俾邊個全部係學問
好睇過情人節

蝕哂呀巴打

有同事靜靜地拎左一封派俾我地team一個同事，以為無人知，但其實大家都知

有幾個人未結

可能佢地熟，但派多兩封10蚊都唔做，其實都幾肉酸